<resources>
    <string name="app_name">项超</string>
    <string name="action_settings">设置</string>
    <string name="soccer">足球</string>
    <string name="basketball">篮球</string>
    <string name="table_tennis">乒乓球</string>
    <string name="badminton">羽毛球</string>
    <string name="scoring">开始计分</string>
    <string name="rule">介绍</string>
    <string name="email">分享结果</string>
    <string name="main_manu">主菜单</string>
    <string name="three_point_shot">三分球</string>
    <string name="nomal_shot">普通球</string>
    <string name="free_throw">罚球</string>
    <string name="score">得分</string>
    <string name="reset">重置</string>
    <string name="section_end">小节结束</string>
    <string name="basketball_int">篮球是五两队的球员在一个长方形的院子里玩的运动。我们的目标是通过一个箍拍摄一球，直径18英寸（46厘米）后和10英尺（3.048米）高装两端各有一个篮板。 团队可以通过定时播放期间通过篮下投篮得分射门得分。射门得分三点射击队如果玩家从三分线后面拍摄的，如果从线前出手两分。一个团队也可以通过罚球得分，这是值得一分得分，其他球队与某些犯规后评估。与在游戏结束时积分最高的球队获胜，但是当比分在常规时间结束前追平更多的时间（加班）发出。球可以在球场上通过其掷给队友，或弹跳它，而走路或跑步（运球）提前。这是一个解除违规行为，或拖动，没有运球一个人的中枢脚，随身携带，或持球用双手再恢复运球。 有许多技术控球，投篮，传球，运球，和篮板。篮球队一般有球员的位置，全队的最高，实力最强的成员被称为acenter或大前锋，而略短，更灵活的球员被称为小前锋，谁拥有最好的控球技巧在最短的球员还是那些被称为控球后卫orshooting后卫。控卫指挥的球队在球场上的行动，贯彻教练的比赛计划，并管理攻防次（玩家定位）的执行。 篮球是世界上最流行和普遍认为的运动之一。[1]美国国家篮球协会（NBA）是最流行和广泛认为是职业篮球在世界上最高水平的NBA球员是世界上收入最高的运动员，由每名球员的平均年薪。[2] [3]在北美以外，从全国联赛的顶级俱乐部资格洲际锦标赛，如欧洲联赛和本届美洲杯。国际篮联篮球世界杯从世界各地吸引顶级国家队。每个大洲举办的国家队，像欧锦赛和美洲篮球锦标赛分区赛。 女篮比男性不太受欢迎。国际篮联女篮世界杯特色从洲际锦标赛前国家队。其主要的北美联赛WNBA的，而欧洲联赛女子已被俄罗斯女篮英超球队占主导地位。</string>
    <string name="badminton_int">羽毛球是​​用球拍打跨网的羽毛球打了一个球拍运动。虽然它可能具有更大的团队发挥，本场比赛的最常见的形式是“光棍节”（每边一个球员）和“双打”（每边都有两名选手）。羽毛球是​​经常打如在一个院子里，或在海滩上休闲的户外活动;正式比赛是在一个矩形室内球场比赛。点用球拍[1]引人注目的羽毛球和相对方的半场法院内登陆它拿下。 它通过在网前每方只能打毽一次。戏结束后的羽毛球的冲击下，地板，或者如果故障已经被裁判员，服务的判断，或所谓的（在它们不存在）的相对侧。[2] 毽是羽毛或（在非正式比赛）的塑料弹丸从许多其他运动使用的球飞不同。特别是，羽毛创建高得多的阻力，导致羽毛球更迅速地减速。羽毛球也有相对于其他球拍球高最高速度。 从羽毛球拍和羽毛球的比赛早些时候在英国的印度开发的游戏。欧洲打法来到丹麦为主导，而本场比赛在亚洲已经变得非常流行，以中国为主最近的竞争。自1992年以来，羽毛球一直是夏季奥运会比赛项目有五个项目：男子单打，女子单打，男子双打，女子双打和混合双打。在高水平的比赛，这项运动需要一流的健身：玩家需要有氧耐力，敏捷，力量，速度和精度。它也是一个技术的运动，需要良好运动协调和精密球拍运动的发展。[3]</string>
    <string name="Soccer_int">足球是11名队员组成，两队之间打了一个外球面球的运动。它是250万玩家在超过200个国家出战，使其成为世界上最流行的运动。[4] [5] [6] [7]游戏的玩法是在一个矩形区域每端的目标。游戏的目的是通过获取将球送入对方球门得分。 门将是允许触球用他们的手或手臂，而它在玩，只有在自己的禁区内的唯一球员。外场球员大多是用脚敲击或传球，但也可以使用他们的头或躯干这样做吧。那队得分的比赛获胜的最底的目标。如果得分是在比赛结束时的水平，无论是平局声明或比赛进入加时和/或取决于竞争的格式的点球大战。该游戏的法律最初编入英格兰byThe足协在1863年足球协会是由足球协会的国际肥胖联合会国际管辖（FIFA;法语：国际足球联合会），该组织世界杯的男性和女性，每四个年。[8] </string>
    <string name="table_int">乒乓球，也被称为乒乓，是一种运动，两个或四个球员打了一个轻量级的球来回在桌子用小桨。游戏发生在坚硬的表按净分的地方。除了用于初始服务，规则通常如下：玩家必须允许一个球朝他们播放反弹在其表中的一侧的一个时间，并且使得它反弹在相对侧上至少一次必须返回它。当玩家未能在规则之内回球得分点。播放速度快，需要快速的反应。旋转球改变其轨迹和限制对手的选择，让打者一个很大的优势。当这样做的击球手得分有一个更好的机会，如果自旋是成功的。 乒乓球是由全球性组织国际乒乓球联合会成立于1926年国际乒联目前包括220个会员协会管辖。[1]乒乓官方规则是在国际乒联手册规定。[2]乒乓球一直是奥运会比赛项目since1988 ，[3]与几个事件类别。特别是，从1988年至2004年，这些国家是：男子单打，女子单打，男子双打和女子双打。自2008年以来，一个团队活动已起到代替双打。</string>
    <string name="draw">平局</string>
    <string name="competition_results">A队和B队的比赛结果</string>
    <string name="big_point">大比分</string>
    <string name="open_mail">打开邮箱</string>
    <string name="open_error">错误，无法打开邮箱</string>
    <string name="volleyball">排球</string>
    <string name="volleyball_int">排球是一项团队运动，其中的六名球员两支球队是由隔网。每队试图通过下组织的规则接地对其他球队的球场球得分。[1]它一直是自1964年夏季奥运会的官方计划的一部分。  完整的规则是广泛的。但是，简单地说，游戏过程如下：在球队之一，玩家通过服务球（辗转反侧或释放它，然后打它用一只手或手臂），从后场边界线后开始了“反弹”，过网，并进入接收球队的球场。接收团队必须不能让球被自己的球场内接地。该团队可能触球最多3次，但个别球员可能不会碰球的两届。通常情况下，前两个触摸被用于设置为攻击，企图直接回球过网以这样一种方式，所述服务小组无法防止它在其法院被接地。  拉力赛继续进行，每队允许多达三个连续的触动，直到（1）：一个团队做一杀，接地对手的球场球，赢得了反弹; （2）：一个团队犯下的错，失去了集会。获胜反弹的团队被授予点，并提供球开始下一个反弹行情。一些最常见的故障包括：  导致球接触地面或地板上的对手的法庭外或不先越过网; 捕捉和投掷球; 双重打击：由同一个球员做球连续两次接触; 由同一支球队取得了球连续四个触点; 净犯规：触摸播放期间净; 脚误：发球时脚越过边界线。 球通常的玩法是将手或手臂，但玩家可以合法地用身体的任何部位罢工或推（短时间接触）球。  许多一致的技术在排球的演变，包括扣球和拦网（因为这些戏剧上方网的顶部做，纵跳是一个运动技能在这项运动强调），以及传球，设置和专用播放位置和攻防结构。</string>
    <string name="name">超级计分器</string>

</resources>
